是日第一餐 餓撚請入。。。

吉妹
老婆去咗旅行
我地可以玩煮飯仔同role play

又食肥「利」野

點解你唔同埋你老婆一齊去旅行

呢個唔算好肥啩
雖然有蝦多士

佢同老豆老母
我唔想做阿四

不如我地

老西都唔好跟埋去下

玩得唔開心實怨你安排唔好

又要你渣車 拿重野

我都係炸豬

之前"來"過嘢
I'm stupid but not silly

唔講由字可
一講把鬼火
上次佢老豆硬要drive
結果炒車

你幾時回歸架，咁耐唔post野食嘅

柒頭呢幾日食自己？
呢排唔見你啲自煮定我無留意？

我係蝦多士咋

唔敢自己出POST,.
又比人起底呀又.

炸豬扒定食..............

佢老豆都成七張野啦下話........仲要渣???????

佢敢渣, 你敢坐?

唔post la, 你地咁後生食屎都覺得好食

今晚我有空
要不要來一次

都起哂啦仲有咩好怕

佢老豆以前都drive
佢話佢drive我都叫老婆叫佢唔駛，我ok

但我老婆無或者佢唔聽

炒咗落雪地
好彩唔係湖

做咩成日挑逗我
係我食慣cheap野啫

其實都唔算啦

下午茶西多紅豆冰.

燒鴨瀨

後生試吓law
可能有不一樣的體會呢

給我三十分鐘
還掂你又無嘢做[[i]